[月經] 一人一個一聽就知係on9仔既名

Johnny

Gakk1

毒步天下

屌你老母認真post

浩然

Jack Jacky

Jimmy 10個有8個都係on9仔黎

Peter.

有個小學同學叫 陳英俊

Gakk1都係

Kiva

俊 邊撚度俊呀 睇過

好畢

佢屋企人係大陸人，可能佢哋覺得咁樣改冇問題呱

黃敬德

所有狙擊過（咩咩妺）嘅㭍頭